其實女人嘅陰道係咪要經常做愛才能保持健康？

因為經常做愛令下面濕潤，有殺菌功能，酸鹼值亦保持平衡，所謂嘅老姑婆，長期太乾，冇層保護液，較易受細菌感染

呢個上網search過真係有醫學根據

係
屎眼都一樣，我屙屎唔洗死谷爛谷 好順暢

你個講法真係拍得住性交改運，只有陽具先可以驅走陰氣

等我幫下你老母

不嬲都係，性交全身運動，健康；打j得隻手郁仲要自己ff，傷身

衛生署應該推廣叫人多啲做愛啦，剩係注重飲食唔夠架